燒味美食店清單

純粹個人口味
排名順序

1)元朗 添記
推介: 燒肉

皮脆,食落有炭燒香味
肉質鬆軟,肥瘦相間
唔會乾

燒雞都唔錯

2)旺角 齒留香
推介: 叉燒

色水靚,有光澤
有燶邊,燒得香
肉質腍嫩,蜜味啱啱好
惟一缺點係腌味偏重
唔係好食得出肉既鮮味

3)樂富 食棧
推介:燒鵝

鵝油甘香
又唔會好似一樂油得太過份
食落有種似係荔枝既芳香
皮都尚算脆

叉燒唔好食

4)上環 龍邦
推介: 叉燒

水準正常嗰日真係無乜邊間夠佢黎
比齒留香蜜味更實在
而且食到肉既鮮味
質感係我鍾意有咬口、鬆化嗰隻
唔係得個腍字
不過佢水準唔太穩定
好似星期一至六午飯時段會好食d
暫時未完全掌握清楚

最驚D叉燒太甜
試過一間甜過蜜祖

入嚟就係想講龍邦
利申上環撚

龍邦+1
少啲吹奏佢啦，一陣多人食又跌watt

一樂叉燒

正呀

太興嗰d都好甜㗎
腌到舊肉都唔知似乜

巴打多數咩時間去

龍邦有排都未有再興、新桂香咁紅啦

一樂只食過燒鵝
叉燒好食嗎?

男人至愛

Bookmark 龍邦先

齒留香叉燒飯

和平小飯店

以前上環番工係正龍邦隔離都唔識去食。。。下次過去試下

油塘?

炮台山

德龍嘅燒鵝都唔錯

再興真係比人吹大左

Nice share

天后果間🤘🏻

西環石塘咀 波記 叉燒同燒鴨都冇得輸

最掂燒味同齒留香都好正

26蚊

食過兩次午市
皮唔脆
不過你張相嗰隻係幾靚仔嘅

路過試下

未試過以熟客身份入去食
只試過以窮撚身份入去
除左有珍珠米食之外,無乜特別

想試佢既金錢雞多d

齒留香

紅磡友記，唔會差過金源

會呀

又唔算差嘅

邊間?甘飯館?

係 一般般咁

元朗金記 金錢雞

高質post留名

深水埗燒鵝大皇

君御？

兩年無去了
覺得佢d燒鵝無乜特別
聽講以前好食d

最掂無試過
係咪開左好多分店

鵝頸橋熟食中心，清真維記 食燒鴨

水準都算穩定

呢間未試過

…好難食喎

食棧 但要食晚飯先正 因為即燒

火炭龍悅

上水街市新記

甘飯館難食到仆街，d燒鵝凍既都拎上黎，又un到咬唔開，要食仲要早一日訂喎
完全唔值

長沙灣有檔燒肉幾好食, 無得外賣, 有無人知係咩名?

最唔鍾意d燒味汁擺出黎自己落,凍嘅

金記金錢雞飯食過一次
雞肝口感有d似泥膠
整體係唔差嘅

撘單一問
邊度有高質金錢雞食

大角咀明發（好似係）叉燒好正

有邊間收錢同斬係分開?
好驚D師傅收完錢隻手又斬燒味

點解無燒鵝大王

閪吱肥仔力捧
呢間我真係不予置評

惠記我鍾意食咖哩羊腩多d

我次次都係午市去
晚市好食過午市?

未食過

但係雙脾飯真係好正喎
味道，賣相都好掂

食個兩次午市
唔洗訂
皮脆,但肉un

我都想知

大慶？

上網睇食評同圖都唔錯wo
好唔好食㗎

我覺得佢d燒肉唔錯

thx
下星期過去試下

元朗有間燒鵝好出名， 不過唔記得名

一樂叉燒好鬆軟，瘦叉都唔硬
不過冇人地咁多蜜味

有無人去過佐敦九龍公園對面間明棧
d叉燒好好食